大家點睇依d時勢仲去旅行嘅人？

三月已經全球都爆得幾勁下，仲周圍去 反省幾多次都無用。萬一惹撚左返黎累死人。 有咁多錢去旅行，留係香港幫下黃店好過。 港豬唔識死。

正評：自撚私，唔知死

負評：唔係去疫區，唔緊要

利申最憎依d人 去完仲要鋪ig博屌

咪話三月，二月日韓爆仲去個堆都要私了三月仲去真係累死香港

啱阿。柒婆唔撚封關，仲要有班港豬去旅行。你話留學返來都算，屌去旅行為左玩個d真係中招都唔抵可憐。

狙擊佢個仆街冚家剷

正一自撚私

最慘係啲醫護人員

佢哋死好啦
咪撚搞到全港人同佢攬炒囉仆佢個街

只要佢係高大靚仔 d港女咪又係會原諒

叫左大家stay at home好耐 d仆街仲要去旅行 病撚左又要加重個醫療系統負擔

一樣咁折墮

班賤人剩係諗旅行點樣風流快活
冇諗過代價
呢啲賤人中左招唔好醫佢 哂藥費

要型唔係咁
佢真係唔識架喎🤷🏻‍♂️

講返個秘密比佢聽
佢個樣好支那人

下次叫佢去火神山旅行

真係 唔抵可憐 咁大個人都無腦

支那狗樣
死不足惜

咪即係而家仲叫人去婚宴一撚樣

呢家係咪好似去唔到
返嚟要強制隔離14日？

三月仲可以去到邊度

睇個樣似東南亞

就算隔離十四日都唔代表咩出過國一樣係危險

推返先1

推返先2

仲可以去邊

推返先3

推返先4

仲有湧返嚟
外國留學有錢仔
自私到死

靜靜地去唔得，係要post出黎俾人屌

大把依d on9人

推7頭

係要死番D弱智仔

推5

政府無出聲
你出咩聲

咁政府鳩你跟佢鳩咩

仆街仔

睇d文字都知佢好撚鐘意曬命
呢d人為左曬命乜都做得出，包括播毒

賴係型咁 點知自己只係仆街仔一個

去都算啦，仲要post ig，又怕俾人屌
咁撚熬就咪去啦

條友仲咁開多個post曬命。驚死人地唔知佢出左國返來播毒

佢咁想出名，大家推爆佢!!

推推先

推推先2

on*

咁靚仔唔反了

咁都叫靚仔

呢個打靶仔真係弱智唔係扮

屌你老母去咪去, 仲要po曬ig, 伸個頭出嚟, 唔係搏屌係做緊乜?
啲相留返第日唔寫日子po唔得嘅? 乜都要攤出嚟被人捉痛腳先高興啲嘅?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

中同黎
讀書個陣已經好造作 成日衝出黎柒認叻個啲

ching勿相認我都係

啱呀 睇返佢IG 由六月到而家 香港打到死死下 甚至到依幾個月肺炎 佢都仲係掛住周圍玩 鋪埋d gay味濃嘅相